create-user

Завдання

Реалізувати функцію створення об'єкта "юзер". Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

Технічні вимоги:

Написати функцію createNewUser(), яка буде створювати та повертати об'єкт newUser.
При виклику функція повинна запитати ім'я та прізвище.
Використовуючи дані, введені юзером, створити об'єкт newUser з властивостями firstName та lastName.
Додати в об'єкт newUser метод getLogin(), який повертатиме першу літеру імені юзера, з'єднану з прізвищем, все в нижньому регістрі (наприклад, Ivan Kravchenko → ikravchenko).
Створити юзера за допомогою функції createNewUser(). Викликати у цього юзера функцію getLogin(). Вивести у консоль результат виконання функції.

Необов'язкове завдання підвищеної складності

Зробити так, щоб властивості firstName та lastName не можна було змінювати напряму. Створити функції-сеттери setFirstName() та setLastName(), які дозволять змінити дані властивості.
